【誠實豆沙包 】中國手機列明 3 個鏡頭 其中2 個是裝飾用！

【誠實 】中國手機仿 iPhone 11 Pro？已列明 3 個鏡頭 2 個是裝飾用！

更多限時免費情報請下載《限時情報王》

咁有無配件更換先 今日用apple聽日用三叔再聽日用Nokia

又要造假又要誠實

改4粒打橫/直得唔得

得一個係真鏡頭，兩個裝飾，1個閃光燈

正

乜嘢係潮流顏值

即係裝假狗

冇違反商品說明條例

起碼仲有個係真

你錯喇
當佢話係假嘅時間，其實先係真鏡頭
監控用

支那詞語真係聽死人

和你貼 連儂廁